石原里美（5）天國餐館正式開業 願天佑香港

Ching, 想請教一下如果想買紀念品要早幾多時間去排隊？每人有限購數量嗎？

官方係會場入面擺放booth 冇話要早幾多先有得買紀念品 ，不過我都係臨開場早小小先到 ，至於有冇限購呢方面...我就唔太清楚 因為我冇問到 我自己都係自己一個人去睇 所以我自己就買咗官方長刊 同 File 就算數

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

唔該哂Ching

仲有請問File ¥800係已經有一套兩款嗎？

係吖 一set2款

謝謝解答
咁Post card應該都係¥700有齊四款喇~

石原里美（5）亞洲之女現正上演中 光復香港 時代革命

推呢個有一樓template嘅post plx

其實都冇可能分開買嘅...以我見到 其實好多日本人都係買本官方長刊就算 所以應該仲有好多存貨...

石原

Thanks Ching~
大家喺另一個post繼續交流